I love you and you love me 下一句

最快答到payme 100

每個禮拜一次 禾艾ni

獎門人果首？

每個禮拜扑嘢 屌閪先

有d料到 留電話payme比你
記得加密

Slow

好悶呀屌 有咩做

整口罩賣

諗住落樓下揸車🚓<————🚗

得轉數快

Emoji係代表咩

你知我住邊
左邊🐶🚔 右邊我架車

追住架狗車？

1, 🚓..................................🚗
2,🚓...................🚗💨💨💨
3,🚓.........🚗💨💨💨💨💨
4,🚓🚗💨💨💨💨💨💨💨
5,🚗🐶☠️🐶☠️🐶☠️🐶☠️

攬炒

We found the perfect love
Yes, a love that's yours and mine
I love you and you love me
I love you and you love me
We'll love each other, dear
Forever~

❌❌❌

🏃🏻‍♂️💨💨💨💨

🎭

💇🏻‍♂️

🧑🏻

。。。。。。

攬你老母

跑走

換裝

剪頭髮

無事

實係睇得明啦屌你老味